其實now 講波佬到底識唔撚識講波

特別係西甲個幾條撚樣 成撚日講埋d 廢話
係人都知既野 成撚日講錯人名
到底班友想點 有時真係聽英文講波好過
最撚難頂個條友好似姓羅咩聰咁

樂視英超都成日講錯隊 好多時都將其他隊講成 曼聯

羅咩聰做立法會架WOR

伊巴謙！

孟加拉！

fan屎上身係咁 不嬲差

有啲撚樣把聲好銀耳又係都9up

果日利記打毗
都唔知點解有條友會up左曼聯出黎

老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講老實講